[介紹]了解全球勇武嘅youtube channel: Popular Front

依段片先知有依個channel

自己整槍嘅德國人條理分明，真係要好好學習

跟住睇返原來佢哋上年嚟咗香港有HK playlist

可以了解世界各地前線好值得支持嘅channel

不過啲音樂有啲slav hardbass feel

好好睇
多謝樓主share

好嘢緊係開心share

Push

第二條片佢訪問個個人
講既英文accent好有香港人feel